讀寫障礙黑警：總有一日要你地為自己既行為負上責任

有冇人睇得明佢講乜

狗名：譚家聰
狗隊編號：
老豆搵仔編號：
電話號碼： 95789779
地址：九龍何文田愛民村德民樓1122室
身分證：
email:
生日日期: 19981022
伴侶：(有)
仔女：/
父：
母：
家姐:譚佩詩 ig tampuisze
中學：聖公會聖三一堂中學
大學：毅進大學
Facebook：Chung Tam
Instagram： kingchung_tkc
TG: 95789779
威水史：話要拉哂你班人
有讀寫障礙

推

乜讀寫障礙可以做狗嫁咩

怪唔之唔識講人話

屌佢老母喇 黑警死全家

sen學生以你為恥

推到佢仆街

呢d中文

魏晉不意外

屌佢老母死黑警